是米因為中秋班波牛要做節所以冇R霸R聯睇

冇波睇搞到我焗住要去街😫

食月餅食滯左呀

又同老婆課金去旅行

你條女去工幹未

樓1主用課金買燈籠

樓1主？

不了